發春夢

係電梯到老強左一個女仔，之後射個下醒左
個女仔唔識，有d後悔，點先可以控制好d?

gay